中共高層有無可能食緊人肉來廷年益壽？

中醫：猴腦補腦

食屎架佢地

食屎食到咁長命？

食緊豬腦

人賤就食屎都長命架啦